其他野唔講，就講選用model方面，巴黎世家的確係世界級🤣🤣🤣🤣

先聲明我一介窮撚一件都買唔起

亦無意笑身份地位比我高不知幾多百倍既model

我只係幾欣賞巴黎世家依個品牌可以咁夠膽，咁誠實比你睇下正常人著上身會係點樣，等你唔好ff咁多

真係好自信無論點d人都會買

依種自信淘寶hmzara果d真係要學下

lunch食乜好

無依個習慣

啲廣告9唔撚搭8

佢只係有本事令model身材都著得柒

我就唔信彭于晏都著到咁

有d恐怖

連登仔都型過班model

呢啲牌子係擺明玩鳩班潮童

匡
庇護工場班學員都係作呢種打扮

silent hill啲畸形怪

咁你又誇張d

係咪你電話壞左咋

班戇鳩一車車送錢俾佢去買啲傻鳩design

但。。。但人地有錢。。

岩岩又見到個 不過無cap低

可以swipe返過去架

Swipe 唔返 ig story廣告

唔係得架咩
唔緊要，下次一定仲有

咁有錢 索性貼銀紙落件衫丫麻

講匡智都侮辱左人地弱智人士

如果100蚊樓下都可能會買
想試下著出街

啱
但有錢洗得起錢唔等於有taste

其實幾有新意、幾靚

raf simons先係

佢d廣告真心痴線 唔知做乜9

藍色褸果個

ig story睇到嚇一嚇

買一件夠我買一兩年衫既錢。

呢個都好好笑

成日見到一車車鴨仔團去買

啲設計垃圾到 狗也不著

睇到r哂頭

我諗應該係marketing黎
係咪想製造一種由別不同既感覺

特別還特別

人地買LV 乜乜名牌有虛榮感
估唔到依間連戇鳩同弱智既感覺都買到
實體化左 係好真實既戇鳩

就係咁啲人先買
買Lv既係有錢人
買balenciaga既係有錢既fashion人

係咪真人嚟
勁似啲核突動畫

屌,呢間咩料,來搞笑?

送俾我都唔着 黐多件衫落去做乜鳩

你當係post modernism art work咁睇其實ok
呢罐大便都成一百萬，對比之下d衫其實唔貴，起碼著得

仲有好多呢d所謂art work，有價有市，其實同呢d所謂潮牌係一樣，有鐘意既人識欣賞咪得，無人希罕你鐘意喎

你講嗰啲同話件衫柒完全冇關，已經唔係價錢問題

好心你啦，咪撚講埋d大家都知嘅廢話啦

我開埋po講到明無笑仲要欣賞你硬係要衝出嚟拋書包

你唔係以為自己真係眼光獨到睇到人地睇唔到嘅嘢下話

笑柒一樣野仲要諗爆腦幫人辯解你都算極品

你係咪見到街頭壯漢暴打個小妹妹都要諗下佢背後嘅原因？

可能又係行為藝術呢

再重申一次，我無笑人地個brand，我係笑你依啲傻鳩

其實依個brand係咪笑鳩d傻仔
整d野勁柒都有人買

因為兩個brand嘅creative director 都係同一個人，所以balenciaga = vetements 其實全部design都係專登咁柒，玩anti fashion

Btw，同連登仔講潮流

真係唔識欣賞呢啲fashion

利申：窮+毒

係核突動畫黎
件衫仲要慢慢縮上去

呢個睇到我好不安

真實呈現件衫姐，好似影相咁，同一個風景都可以好真實，又可以執到好藝術

幾有風格

Noted, thanks

好似忍緊笑 心諗做乜鳩咁

做乜撚

好撚確wor真心

咩app??

gucci好過on9世家好多

佢而幾日啲廣告都係咁，cls